有預感全港18區都會燒街衣 紙朼警衣活動

大家試吓用雷射筆可唔可點火